корневая папка проекта
- / src
--- index.pug
--- main.js
--- main.scss

Для установки Parcel с помощью npm наберите в консоли:
npm install -g parcel-bundler

Для запуска локального сервера наберите:
npm run start
